一人一首冬天的歌~~~

最冷一天

同步過冬

失暖王

這個冬天不太能

雪之華

人浪中想真心告白
但你只想聽聽笑話

差不多冬至

My only wish this year

如果十二年過後時代

熱情的沙漠

楓

fuyu no kiss suwa

冬夜下的雨

大約在冬至

叭噗冰淇淋

六天

Lonely Christmas

如果沒有你

今天我
寒夜裡看雪漂過

Big bang bang bang bang

雪下思